# 998-05-26

- Reis.

- Aankomen in Riviertraan.

- Naar Eenpoot.

- Swift is naar Schemermaan.

- Pinoki vermomde Bast als een sprietje.

- Naar kelder.

- Naar overkantkelder.

# 998-05-27

- Reizen naar Varna.

- Stoppen in Roodblad; vragen naar Raghars Rijders.

# 998-06-01

- Aankomst in Varna.

- Amilya.

# 998-06-02

## Sessie 33 - 2021-01-17

- Gezelschap besloot Lyandar-schip te charteren voor 4000 sp.

- 5 wachters mee

- Eind van de middag: Encounter met piraten.


